「經濟型美食天堂」中國既酸奶，海底撈， 麻辣，喜茶，打邊爐

中國真係好多好野食
酸奶，海底撈， 麻辣，喜茶，打邊爐
每樣美食都獨當一面

價錢經濟到不得了
食過一次真係上晒癮
返唔到轉頭

香港d 野太貴啦今時今日
overpriced 晒

得罪講句
香港食野 = 俾錢食鋪租

香港要食好野唔係唔得
但真心好撚貴
你用平民價得d 垃圾俾你食
用同樣價錢真係寧願上大陸食

因為呢d 平價餐廳d 來貨咪又係大陸
你以為好安全咩

老實講
用同樣既價錢
真係上大陸食抵屌好多

我知你地實話我中國5毛
大佬呀
窮係咁架啦
食唔起香港d 米芝連123星呀屌
食唔起香港d 師傅發辦呀屌

樓主rip

都唔知大家驚咩
人地非洲d 人又伊波拉 ，食水又有寄生蟲
日子咪又係咁過

食元素週期表呢d 其實好濕醉

大陸野係好食
但一諗起製作過程同材料再加上支那人就不了

利申：前年係上海做野生活過1年

曲到圓

喜茶重貴過天仁茗茶喎

青樓處處有，唔怪得鄧小平會自豪咁講，全世界妓女都在中國

得罪講句，一樣都冇食過，亦冇回鄉咭，亦唔諗住去試

假膠唔係噉扮

樓豬你知而家連登幾多細路仔睇先得㗎